電腦moon無signal

有一日返到屋企之後開desktop個moon話無signal入
之後我重新抆插線之後部主機不停熄機開機
有無巴打知道我應該點整/換咩零件可以解決問題

自推

應該係閒置左3秒 個畫面自動隱形

Moon 冇single